我屌你老母點解香港咁撚多港豬

仆街你班人係咪除左番工同食同訓就乜撚野都唔理?仆你個街蠢撚到豬咁，運動員都唔撚識多個
得把口話香港體育冇人支持，咪就係因為你班港豬

大家咁話